賀一誠: 外地人到澳門確診肺炎 澳門政府會負責醫療費用

我中左都搭大飛過去

多謝澳門

人情治澳

岩呀
去澳門好嘢

請分享畀支那手足

大巴 大巴 打落港共到

不過咁都證明澳門一定好撚大獲

睇下我地林奠
食撚屎啦仆街

放上微博 wechat 啦

好消息！武漢人可到澳門治療

中蟈同胞快D去
澳門同胞共享中蟈榮耀

中國人免費睇醫生機會嚟啦

如果港府都咁做一定大把大陸人黎睇病
（雖然而家佢地都走數多）

好伏
中左唔走得

又邀請有事嘅人入嚟

快d去澳門咪黎香港

推
去澳門

pish

多謝澳門
以後唔屌澳豬鳥

玩坑殺

wechat gogogo

仆街 即刻老飛去澳門掃返幾層樓先

澳門

點醫先? 俾樽咳藥水你?

正

唔好開心住呀
澳門醫療出名廢
澳門人有大病都會走晒過黎香港醫
新年仲要港豬澳唔駛錢

鏡湖謀財，山頂害命

快快快
呢個要無限推

你咋
我唔認架，又唔係我投佢出嚟

快啲搵人放上微博

澳門醫療可以應付幾多病人

應該都知自己個場失控左
咪邀請大家入去 集中處理

支那人一車車即刻黎

佢個質素另計

咁咪啱囉！

武漢支那人：去澳門賭錢叫雞，發燒再睇醫生

要加大向武漢人民宣傳澳門既德政，同佢地講當地政府除左提供免費醫療外，每位外地人仲可享每日500澳門幣津貼

好明顯係國家任務啦，用澳門做honeypot陷阱，引d 走甩咗嘅高危人士出嚟運返上大陸

林奠：????

入左入真是成為死亡數字

澳門首家免費醫院上線啦

去澳門啦 你班賤畜

去北京啦diu

Push

我已通知轉發俾我湖北十幾個朋友叫佢地有咩頭暈身慶要第一時間去澳門接受免費醫療+賭場酒店優惠遊

多謝澳門，大家快啲轉告武漢人，入到境就係蠃。

整文宣幫澳門宣揚

醫療廢唔廢都無所謂啦
都冇藥醫
最緊要係病左既人去晒澳門
唔好黎香港

微信微博文宣組做野

香港咁近澳門

唔好去香港 去澳門

林奠唔敢宣布驚人火魔高鐵站
近日佢既冷處理咪話比中國人聽一樣可以落黎醫囉

澳門人 RIP

去狗屋先

你鍾意人地黎你果度搶福利?

澳門又然

國際肺炎中心

補圖

你想林鄭叫支那人黎香港醫???

多謝澳門，香港有救拉

國家有任俾澳門做

屌呀
澳門醫療係癈到冇朋友
有少少嘢都要來香港

仁政 應該向鄰國廣傳，等鄰國人有個目標，唔好周圍走

咪搞
宜家已經好多大陸人話落黎醫
如果林鄭咁講大把人仆落黎

快D傳上微博!
多謝大佬, 呢獲香港有救啦

賀董好波
同胞們，我哋去珠海經港珠澳大橋入澳門醫病啦

澳門呢鋪仆街

on9

呢d 野應該做完先講
未做就吹，完全係要威要面行為

一陣由武漢出走果班衝晒去澳門佢就知死

澳門仲係得兩間醫院

澳門人好快滅族

澳門難得肯埋單，香港今次唔好同澳門爭啦

香港有病個啲仲唔快啲去澳門免費醫

On9 澳門醫療有排都未到香港果皮
更何況真香港人醫藥費都好平

澳門人玩撚完

賀特首

支那狗快去

嘩多謝哂

快啲一車車車過去啦 唔好嚟香港呀呢度好多暴徒廢青㗎 澳門人nice好多

中國人去澳門啦，唔好嚟香港

唔係呀 佢地個system係用香港做backup
即係佢地搞唔掂就會到香港

好!香港就自己比錢

對準政權 除左傳染比黑警
要留低啲病毒養住
等支那控制咗 好翻哂之後
再帶上去幫佢爆多獲

估唔到香港會衰過澳門咁多

鏡湖（謀財）
山頂（害命）

立刻鎖港，全部人流去曬澳門

澳門有人情味wo

澳門救港
全部去澳門啦

全民派口罩，換接收病人
一啖砂糖一啖屎

澳門勇武救港

港豬澳大橋有用啦去澳門

我係澳門人呀屌

大陸政府都講佢地會負責費用。

支那人啤嚟香港咪又比錢

好有人情味

林鄭唔好好學唔學，學埋澳門！

澳門人表示：屌你老母

逃離武漢任務：
交還人物－賀一誠

陣間會唔會澳門太多人叫香港分擔

澳門醫療 玩咩
佢地d病人都係送去香港

咁樣咪吸哂啲人去澳門囉

好多屌緊

请广発身边亲友们

果然配當國際金融中心!

咁都要爭第一
比你喇

去澳門醫病唔洗錢

叻

恭喜十幾億同胞得到強大澳門作醫療後盾，無憂了

我DLLM 唔係咁浪費納稅人嘅錢架

請強國人放棄香港
You deserve better

要發比廣大同胞

儲定糧 成個新年假唔出街了痴撚線

幫手share去weibo

澳門手足好波 金融中心歸你

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

今日重要開多個新關口

係時候叫大陸人去澳門求醫啦
千祈唔好黎香港
冇人會幫你埋單

入左去 無命走 火化埋
沒事沒事

yeah 成功超越香港

仆街，港共咪撚跟啊！

香港唔好撚學佢 dllm

真係擺到明要引d病人過黎，究竟係咩居心
沃門大換血

澳門咁做就岩啦
香港就絕對唔會咁做
你地中左招就過澳門啦

繼上海後，澳門成為出走勝地

向澳門出發

謀財害命不了

負責醫療費用=比錢送你去其他地方醫

可能林鄭班狗官 唔想輸比澳門
唔止免費，仲有獎金

澳獨

正想講，鎖撚港豬噢先講啦

外地wow

一間謀財
一間害命

好野d 人型生化武器去晒澳門，唔好黎廢港喇

係中國人就去澳門，唔好去反中香港醫病

中國人係時候進軍啦！

唔會，最多今年唔派錢姐

咪咁開心住
澳門醫院好撚多野係做唔掂又或者唔撚識做 最後係出錢運病人去香港既醫院繼續接受治療

叫班武漢人去澳門啦，唔好黎香港呀

班大陸病貓知道左 一車車直達澳門
港共會唔會乜都唔跟 淨係跟呢樣 咪撚跟阿屌你老母

澳門自己醫唔到嘅都係掟去香港

痴撚線，本身覺得佢正正常常
聽到呢句嬲撚到拍台。屌佢老母
醫護人員何辜呀仆佢個街！

無錢就等死

澳門真愛國

戇鳩政府

你以為你d澳門狗，唔會中招？

佢係咪傻嫁 返大陸醫病唔洗錢都講得出

用緊立税人錢

但澳門個兩間醫院…

快d去澳門啦，邊個支那中左去香港，我見一個支那打一個支那

睇清楚先，係到澳門後才確診，先有福利。懷疑個案係拒絕入境加即時送返

分享給廣大中國人！推！

已確診肺炎外地人到香港 政府會負責醫療費用

比上去比支那狗睇

聽到未
支蛆知離開左鬼國之後去邊醫啦
香港幫你唔到架

澳門醫院出咗名鷄，你唔知好多澳門人有病都過香港醫？
俾我就唔制

屌你, 我地靜靜地贏唔撚得既
你係要提水

好人一生平安，認同請分享

局黎，一入即殺，咁咪無病

Good. Chinese stop coming to HK

咁都得？

唔緊要 反正都冇得醫
辛苦澳門幫手啃

好事，澳門有著數呀，快啲過去確診拉

歡迎武漢人來澳門醫治

我當你有無限錢 幾多人嚟都夠錢醫
但係連香港啲醫院咁勁都處理唔到咁多支那狗 你覺得你澳門得?

最弊佢出咗名喺無病醫到你有病

澳門咁撚大個人情
你叫香港點還

都無得醫，會有咩費用？

即係話內地同胞 係外地人

直入殮房

咁都唔錯

快啲話比啲同胞知

大家唔好開心得咁早, 呢下似借力打力, 條計既延伸一定係燒埋香港醫療體系

無一個地方會開宗明義話俾人知你嚟我呢到確診乜乜乜我會幫你俾埋醫藥費, 如果我係病人, 我一定仆都仆過去, 擺明就係引君入甕, 背後有咩陰謀我想像唔到, 但幾肯定會火燒香港後欄

係咪低能

多謝澳門手足！

大愛

澳門就是與別不同

蝗禍來了

仆出嚟盡奶喎
點都好，多謝晒！大家係時候宣揚下澳門醫療有幾好

賀生能力比香港政府強得多

牛逼 看病去澳门 不怕港毒黄医生

澳門d醫院

吸客正，吸晒武漢人去

放上微博wechat

別來腥趕

仆街治港

聽澳門人講 鏡X謀財 山X害命

林鄭去咗邊

武漢同胞快d去澳門醫病，香港d醫生同專家好廢幫唔到你地

澳洲想幫香港頂晒武漢肺炎患者 係咩玩法

即刻一車車黎澳門

掂了 快去weibo瘋傳

Good job ，快d post上微博

去澳門好喇 唔好去香港

叫支那人去澳門醫，個邊唔洗$

屌你老母 又扯貓尾 氹人做順民

抗爭良機！武肺中共已無力兼顧香港情況，係千載難逢嘅抗爭黃金時間

澳門d醫院廢比仆街

內地會幫你支付？笑左

武漢d人好快d去澳門
咪撚再搭膠鐵去香港

澳門賭場就算無WARS賭枱班人都keep住咳

捨身救國##澳門人或成最大 comdom

好波

快啲比武漢人知，所有人去曬澳門咪嚟香港呀

話你知 好多時侯佢地政府俾錢佢地過黎香港醫 住private ward 間唔中見到有人住址係澳門 但係住公立私家病房

痴線
吹奏其他可以
咁都要吹奏？惹晒班人去？

辛苦晒啦澳門

感謝黨

澳門，肺炎今次靠你

澳門人既同胞 好感動 可以免費睇病

支那人快d去曬澳門啦 唔好搞香港

澳門特首救港
香港特首

分享畀中國手足

澳門 我不入地獄 誰入地獄

多謝誠哥

瘋狂抽777水

放上微博啦屌

澳門醫療世界第一呀

多謝澳門硬食

澳門坦撚哂

好啊 澳門幫香港擋殺
但最驚佢地係由香港去澳門

痴撚線 主動幫全國分流

到澳門確診先係，但入唔到境

正呀

大陸人香港睇醫生都可以走數

快撚D去澳門啦
而且港珠澳又免費通車
咪撚黎香港

D中國人會唔會湧去澳門

狂食退燒藥先

咁都叫吹奏 ？ 你食撚左屎呀

點解可以差咁遠

咁你解釋下大巴大巴打落港共到點解？

我愛澳門呀屌

快啲去澳門醫病

中左招，
去完差局報失銀包，就去澳門賭2手先

平時佢地醫唔掂會送過嚟香港
澳門政府貼錢
喺我地公立醫院打尖

@大陸人

咪就係俾一個垃圾三級城市都不如既所謂既國際城市

做乜鳩姐你 未撚食藥呀 ? 打幾隻字都追撚住黎咬

係咪為左顯示自己係國際城市就要包埋人地黎醫仲要任人黎呀？
咁唔駛叫人封關啦